香港人，點解你地要咁？

明明香港樓又貴，政府又on9，點解個個都仲係肯為呢個地方付出，阻止佢繼續沉淪

睇post睇到有啲眼濕濕，好撚熱血，原來呢個就係對一個族群既歸屬感

搏盡無悔

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑